【區選】國家隊𠝹票 2.0

尋晚個post 火速 1001, 先多謝手足關注, 今晚決定加料再 post
舊post :國家隊𠝹票

睇咗有位手足post 咗油尖旺有大陸仔𠝹票 ()
心諗你老味𠝹票撚肯定唔只一件
果然發現自己嗰區同附近有國家隊出來𠝹票
以下係小弟嘅 findings, 幫助大家判斷

小弟發現有8條柒頭好可能係國家隊
黃惠達 (E05油尖旺-富榮)
蔡其隆 (E12 油尖旺-大南)
葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣)
王曉聖 (F03深水埗-南昌北)
林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋)
林天恩 (G01九龍城-馬頭圍)
李浩培 (G18九龍城-鶴園海逸)
李進龍 (G23九龍城-家維)

班死撚樣有以下共通點:
- 全部係柒頭武警公安撚樣, 資料又唔齊, 冇忽似香港人
- 全鳩部提名日最後嗰日先報名, 明顯係𠝹票
- 全部候選人簡介係用 PowerPoint template 做, 有冇咁啱先?
- 全撚部 search 唔到官方 social media

===============================================
黃惠達(E05油尖旺-富榮): 選油尖旺係都講831喇, 做乜講元朗721? 唔通本來assign 落元朗?
同區有民主黨 李偉峰 & 民建聯 鍾港武

蔡其隆 (E12 油尖旺-大南): 根本係武警公安柒頭, 成條撚樣, 仲要填嘅名同banner 名唔match, 你係Choi Ki Lung 定 Choi Keng Lung ? 媽, 我好亂, 另外, 有手足補充蔡其隆係某快遞公司做, 講野有口音, 荔枝角出沒

葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣): PowerPoint 撻字style, 字體顏色好難睇, 專業少少好唔好? 個樣明明係送水佬, 點撚解要扮文員仔?
同區有長沙灣社區發展力量 李文浩 & 經民聯 龐朝輝

王曉聖 (F03深水埗-南昌北): 幫民賤聯鄭泳舜助攻, 十惡補不赦, 同區有公民黨 劉家衡

林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋): PowerPoint 又係撻字style, 字體顏色好難睇, 似十足葉智豪個 banner style , 外賣仔扮建造業, 專業少少好唔好? 仲有, 有手足影到林浩楠嘅單張 (post: ) , 大家欣賞下佢嘅文采
同區有經民聯 陳鏡秋 & 民協 江貴生

林天恩 (G01九龍城-馬頭圍) : 這是正式取錄的武警嗎? 負責駕駛軍車的司機嗎? 條撚樣gel 咗頭都洗唔走武警味囉
同區有 獨立 曾健超 & 民建聯 邵天虹

李浩培(G18九龍城-鶴園海逸): 這是正式取錄的武警嗎? 負責批發武器嗎? 你以為叫自己做Patrick 就無人知你係國家隊? Banner 內容抄林天恩, 專業少少好唔好?多謝手足補充, 條撚樣個名同 banner 唔match, 好求鳩其
同區有 民主黨 郭天立 & 自稱獨立余志榮

李進龍(G23九龍城-家維): 大陸柒味濃到爆炸, 同蔡其隆都係自稱做物流 (順X快遞?), 不論Banner 同件 Polo 嘅 style 都好撚似, 根本係一夥
同區有 民主黨 周熙雯 & 自稱獨立 勞超傑

你老味, Zoom 埋張車頭相睇, 發現蔡其隆, 王曉聖, 林天恩,李進龍個眼神光係一鳩樣! 問過識影相嘅 friend, 佢話四個柒頭個眼光一定係同一燈光setting 先打到出來, 四個自稱無 “政治聯繫”, 去同一個studio影相, 有無咁啱阿?

國家隊出來𠝹票係預咗, 齋係九龍我都搵到8件武警, 各位手足睇路

驅逐共狗 光復香港 時代革命

有個候選人背景好可疑, 希望手足提供資料, 以下係我嘅分析:

方毅妍 (G11 九龍城-龍城) 同區有獨立有 獨立馮達浚 & 民建聯吳寶強。 雖然搵到facebook , 但最近先開, 以區選計落區太遲, 加上10月15日先報名, 不免令人覺得係鬼, 加上我Zoom 埋睇 , 屌,原來同國家隊嘅眼神光一撚樣

推

push

咩國家隊啊，打国家隊啦

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

PUSH

Push

tui!!!!!!!
甴近平

哇哇哇 屌啊 唔撚係啊

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

雖然唔係國家隊,但樓主有冇興趣睇埋呢個

同林天恩又係好似,仲要隔離區,不過佢其實直頭俾人影低左on9言論

真係要睇清楚𠝹票黨，好彩我果度無

李鄭屋選區#3林浩楠係唔係手足？參選宣言寫得仲差過個中學生

林浩楠文宣寫得仲差過個小學生

想問下堆選舉人同選舉信息邊到有

區選𠝹票國家隊
好名

帝怡個劉青算唔算國家隊

推推推
提防票黨及抾抗爭之名去選嘅無能政棍

推呀

力推